差唔多又要收拾心情準備收工了

是

早收工師

收工師

收咗了

準備是靚晚

過去觀塘搵印仔先

屌你

老細仲請唔請人

印巴係咪返8放5 係咪銀行工

正確師

準備師

朝9晚5冗員師

心情師

差不多師

收皮啦

收拾心情師

根本呢d先正常

垃圾咁晏放

今日十點幾放

一早收左工

翻咩工咁早收